如果宇宙GEM 著左泫雅呢套衫...

應該會笑撚死人

hyuna

床上實好主動

其有啲唔中意泫雅
覺得好做作
個人意見

仲搞到師妹咁

clc吊打twice

駁唔到...

yes